[真係無圖]有無巴打都唔鍾意啲所謂女神樣

我發覺自己超鍾意圓短面
相反覺得啲所謂完美的瓜子面好撚樣衰
圓短面真係好正...
不過識唔到咁GE女...

好似只要係圓短面我都好鍾意,即使五官唔靚

結論：

發情毒撚未照鏡

有閪咪得囉
臭都照奶架啦

而家連登變左重女輕男
男的開POST講下女都畀人嫉

反觀女開POST就一班仔圍住吹奏

我就例如睇明星
都唔太好果啲女神樣